【樂視不行了】樂視美國喪炒八成員工！ 研發團隊要摺埋

樂視狂燒錢搞樂視FF電動車，導致資金鏈斷裂，財困及裁員消息沒完沒了。昨日有內地傳媒報道，樂視美國計劃裁減多達八成人手，減至60名員工。消息今日被證實，樂視美國今早在加州聖荷西總部召開全體員工大會，宣布裁員325人，但否認只剩60名員工的說法。

樂視近期大地震，5月19日傳出樂視體育大炒7成員工後，樂視創辦人賈躍亭21日宣布辭去總經理一職，而最新受裁員潮波及的是美國員工。知情人士透露，裁員後，樂視美國大致還保留了90多人。

樂視美國幾乎所有業務部門都受影響，包括矽谷總部、洛杉磯、聖地亞哥、貝爾維尤四個辦公室。研發團隊是受裁員影響最大的部門，樂視設在高通總部所在地聖地亞哥的辦公室將直接關閉，剩餘員工併入矽谷部門。樂視解釋，裁員目的是使樂視更專注於本國市場與核心的電視機和線上內容業務。

都唔知整車做乜

以為自己係google

仲要壞既

大陸佬係咁on9

自己底子都唔知，垃圾抄人抄到上腦

風生水起又燈死左一間支那公司

班大佬cap哂水啦，根本就雷曼嚟

好撚過癮
見到呢間野當正自己Tesla/Google

醉翁之意不在酒
支那人就係鐘意吹到有咁大得咁大,跟住cap水走佬

無呃你喎，真係FF出來架嘛